有冇可能支共下一件事會咁做?

冇